有冇絲打鍾意著高踭鞋/尖頭鞋

影黎俾我j下

好靚

唔想影比你睇

唔好啦

出返去洗眼先

440蚊美金 真既Louboutin 係美帝專門店買

中伏
我都係出返去先

乜你地仲未block個變態佬